Dry到極點 啲女去囇邊

生活圈子有女 但就揾唔到個有feel
Dry to die

係我到

唔係我到

隨緣啦寧缺勿濫

唔係一眼就有冇feel 嘗試多啲同啲女相處 好感會自然產生

隋緣 啲緣變完啦

想處夠半年先睇得出岩唔岩你

呢個真 我慢熱仔

寧缺勿濫

你生活圈子有女已經贏緊好多連登仔成條街

Lm